---
title: "安卓第三方（无广告）软件汇总"
date: 2022-02-10T10:15:38+08:00
draft: true
slug: IntroTP
categories: ["android","todo"]
tags: ["第三方"]
---

现今国内安卓端软件都有着体积越来越臃肿、广告越来越多、功能越来越复杂的趋势。而用户体验则是越来越差。

这里推荐几个常用软件的第三方客户端。这些软件基本上是通过浏览器或者公共API接口再次封装设计而来的，没有广告，大小也小很多，基本在10M以下，不过功能也会有相应的精简。适合旧手机、不爱看广告的朋友使用。

仅供学习交流使用，请勿用于商业用途，请于下载后24小时内删除。

## 贴吧-贴吧Lite

## 知乎-Hydrogen

## 微博-See

<!-- ## B站-

暂时还没有找到好用的第三方客户端，可以先用bilibili海外版。

## Pixiv-Shaft

参考： -->
